De toeschouwers zagen in de twee figuren, een jongedame van iets meer dan twintig en een meneer die blijkbaar haar vader; een man van een zeer opmerkelijke verschijning in verband met de absolute witheid van zijn haren en een zekere onbeschrijfelijke intensiteit van draagvlak: niet actief, maar nadenken en zelfstandige'n mooist.
